[回帶]機動部隊PTU

警例果集 一開頭d對答
大Sir:咁你覺得點解拍到PTU係後巷打人。
森哥:兩個可能，有其他伙記飛咇，或者有人冒警。

最尾果到直頭係鄧Sir開會實況
杜sir,現時香港寫照

套野仲要嗚謝PPRB